點解落雨通常會心情差？

求解

有假放就會心情好

風濕病

我都覺 由細到大都覺得落雨有種好淒涼好慘嘅感覺

有假放但落雨心情一定勁閪

唔係呀
今日心情好好

sad bt true

明明係紅雨量，但掛黃雨，梗係心情差

我都唔係好明

無得食抄蛋☹️

因為落雨唔可以叫抄蛋